\vbox{
    \ifmini

        \section*{Es soll sich der Mensch nicht \index{Es soll sich der Mensch nicht}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d C F C d}}
        \chorus{B g C C\spt d | \wdh{F C d C d}}

        \begin{enumerate}
            \item Es soll sich der | Es hat mir
            \item Ich war ja so | Da kommt doch
            \item Und nun schmeckt | Ich geh auch nicht
            \item Und sollt man mit | Denn sonst tanzen
            \item Und bin ich gestorben | Darauf dann zwei
            \item Und dann sollt ihr | Er hat sich verplempert
            \item Und so ging das zwei | Dann fängt das
        \end{enumerate}
    \fi
}